[車] 車 vs 韋斯咸

sop://
sop://
sop://

摩西斯快lan

豬sir幾時先可以正選

干地終於都頂唔順天神場場爆

又係人都唔肯試

夏上返態未

夏9真係懶到

艾斯脾裂古達

簡迪真係勁

見到m9都唔開胃

忍撚夠夏狗d no look 後腳乜乜柒柒

世三

呢到無人既

世三HEA希望唔會傳染埋安神

貼住條柱

岩岩好柱邊

世三差d

鎚仔都失分就算吧啦

對面joe hart係咁射埋去啦

世三上啦屌

世三幾埸黎第一球似樣

睇呢場波真係好無隱
好似贏輸都冇咩特別
想上前四都冇咩可能

達9

最撚慘人都唔肯試
連想睇新人都無得睇

干帝 ??

垃圾達

m9識唔識護波???

磨合等下健好過啦

廢達

玩乜9

好靜今晚

龍門開短然後無任何配合呢個on9戰術仲要玩幾耐

屌你老母摸西

啲解圍

車主場d氣勢唔多夠

磨乜

今季完咗大清洗

屌你老母法比

法比又on99輸個死球

主場55波

Mark 殺巴列達都mark唔到

主場勝率得6成
唔意外

差d收皮

達d回後做乜鳩
下下子彈咁

d傳波1啲都唔順

達

差啲收檔

場波好鬼悶

已經差d輸

屌佢老味卡希爾

算啦 快啲收皮啦 垃圾車

屌 卡希爾

隊長又幫手包越位

踢落好似摩狗臨死果段

準備被雙殺

Btw如果今場輸左干地又會破一個紀錄
耶子從來冇喺史丹福橋贏過

又踢返垃圾

達狗下下彈到返後場

Cahill你食屎啦

西咸都雙殺我地

雞屌真係好廢

冇野爭
前4又難追
又唔出d後備出黎博下
成隊都冇咩鬥心

信下雞曉

安真係同達好大對比

睇嚟有咩意思
死返去意大利啦

真
進攻完全冇form

好西

屌得安係用力踢

仲有簡迪

KANTE FC

簡迪朋友隊

20分鐘 完全唔知係度做咩

世三係咪驚傷到咁
下下傳

法比條契弟下下俾啲垃圾長傳
我屌你老母呀干地

西波again

前所未有咁想睇bakayoko

比人雙殺

想要飲水

Rudiger 都ok
阿奴杜域球單刀唔係佢去做包甲單靠廢柴隊長一個一早落後緊

垃圾達9

屌你老尾
2018年啲波一場閻過一場

Bakayoko垃圾短傳

真係唔明 點解唔出zappa

悶𨶙到

好撚悶

William fc

死攬完摩閪未

好似傷佐

女人達真係好廢..

我勁撚到

覺得安仔好慘

連費托護波都好過達狗

太閃啦安神

廿分鐘玩左幾多下後腳

屌你老母後腳夠未呀，睇撚到眼火爆

世三玩撚完後腳未

屌

垃圾世三

Totally no mood to 睇西波

得你一個有L用咩

仲要傳唔到

又後腳

其實贏左依場同下場
只係差利5分
仲有一場主場對利 贏到就差兩分
利要博歐聯一定會再失分
其實頭4仲有希望

又越

Offside

屌 傳得靚

越位

offside屌

世三呢兩場踢乜柒

太美好

大細
可惜OFF西

干地及眾大帝:要博盡，不了

傳比摩西 笑撚死

你自己要全勝先得，但你近依幾個月贏得果幾場波

達仔啱啱果下唔錯 可惜

牙朗

達到底有咩用

簡迪

利記屌打鏝
後防穩如狗
好難會輸

咁都要垃圾車生性先得 踏入2018年 big6入面垃圾車拎到最少分

笑死

做乜前面三個後腳到上哂腦

主場對西咸都踢到咁垃圾就唔駛FF啦

安今場有火

起碼最基本上呢場對下遊比d鬥心呀
搏都唔搏我屌你老味咩

吾好ff太多

場場都有

Conte Out

鬼唔撚望比利時早早出局

豬sir換達9啦

安 = 進攻核心

比利時呢d高登神隊入到8強當佢贏啦

豬緊？

d後腳好似痴佐線

干地表示: 75分鐘啦

火影睇得出係有返啲火，但係好似技術無哂咁

除左利

除左利，其他都係中游⋯

世三自己爆啦 屌

87分鐘先換啦

差小小

射波都後腳

世三慢左好多

達仔

On9今年車路士做左羅賓漢

驚傷踢唔到世界盃，不了

一個二個真係用屎眼踢波 下下後腳

文彼得連球員名都未識講

射唔入
班波都無好不忿咁

唉

太耐，89啦

後腳夠未呀

90+1 先儲夠印花

摩西彈左下算唔算

換左都係打地面波，把撚

屌你老味摩閪跑快兩步啦

而家先30 分鐘
好漫長

依件垃圾算啦

安之軌跡

你見個賽程要作客般尼同賤種紐
都知係咁大啦

安

達啲身位好咗 由羽毛變咗紙板

點解無人屌世三 唔撚識扭？

係咪痴撚線架 成班都咁鍾意後腳

差少少

摩閪真係垃圾嚟

咁果球唔後腳又好難射既

就快瞓著啦

冇人覺得會上返到
但起碼唔係咁判死刑丫
干地仲話會出全力踢埋去
屌你老母呢個陣比熱狗屌打完都仲可以繼續出

steve holland都黎埋

屌，咁傳失法，我寧願換豬腦出黎9981斬好過

點對得住主場球迷

朗

好悶

屌，又係呢兩隻閘

now班友唔知佢係嘜水 個鏡頭定左喺佢度10秒都唔講野

面對面你地都傳失 仲學人後腳玩默契波 真心ON9

成隊波好似等收咧咁

M朗

Full team對韋斯咸 已34分鐘都未入到波

azp!!!!

45+2 西咸一粒 然後大巴完場

屌 頭先達offside都入啦

Azp

AZP

真隊

屌你老母安

azp

安 azp!!!!

I love you Azp

垃圾

True blue

-6足球

azp
安咁都唔入

隊長

鐵血繼承人

好彩達自己都醒目唔多腳

知就好 咁都唔入

玩後腳玩你老母咩

達依球都想set 既

世三自己摺埋啦

短角終於有次掂

辣殺

自己去場邊玩後腳啦67

世三傷左啦

就係想你換

達隻腳真係好廢

達子已經撳曬膝頭

真隊長

頭先果球又係達頭助攻

Azp kante 安 3打11

右腳都唔射

炒左法比佢啦...

Kante

屌牙朗d動作慢撚到

差啲出到技
Azp+m9

成班彈彈波玩上癮

-6足球never die

Azp d傳中波幾好
摩西檢討下啦

屌你老母你班勝利11人玩夠後腳未

干狗日操後腳呀依家？

朗真係唔撚掂喎

愛馬臣

乜都關干地事

我覺得安呢場變番之前咁
唔知其他人點睇，但可能係好事
因為當安唔fit, 代表我車上力

有替補都要插喉

nice injuiry

偽隊又俾醫院波

Nice

無咩野，我覺得幾正常

成隊踢得最好個個都話唔fit

好波！

摩西傷左唔好勉強啦

干地個樣好sad

換人啦

fast lan

干地同摩閪做左愛未？換佢啦

干地真係有heart

偽隊比到咁

成隊得安，kante bb，azp，迪加踢緊？

樓上好黑心

可惜太固執加高層on9

阿仙奴 發撚完夢未呀

聞屎忽鳩up夠未

文彼得

牙達上半場okay

講咩

阿仙奴

文彼得訓醒未

達今場算係咁

1:0 果球好有車路士特色
好耐未見過

睇得出佢做多左撞牆

-6

艾斯比列古達用左腳篤入，阿仙奴半場領先一比零

自己攞黎，拎成績同高層鬥
結果光環都冇埋

今日破例可以加埋達

永遠贏波都唔覺得合理
輸波唔意外
打邊隊都係55波

其實達囝打得算係咁⋯⋯今場

-6 足球 no.1

負負碌碌碌入去
之前果d安既世界波
有d睇唔慣

達仔 下下一腳回好過，比人迫跌
今場打得好左

見親牙朗跑都好想笑
有種反應慢 同速度既感覺

其實達近幾場真係打得好左
對比之前d垃圾波

證明隊波已經有阿狗既影子

高潮樣

係咁跌 一場跌幾十次

仆街次數至少係小左

好gay

個樣真係好女人

7 - Cesar Azpilicueta and Alvaro Morata have combined for seven goals in the Premier League this season; no other teammate duo have combined for more (joint-high with Salah-Firmino and Salah-Mane). Compañeros.

劇本：臨完半場畀人追和
下半輸撚埋

好左既
但係D 分邊好撚大力又唔太準

曼、熱都係領先一球
要all in 客勝了

阿狗味慢慢散發出黎
當打份工 hea踢
目標係前四

啲長傳都好j

摩西呢場on99

好過前年 得安啲死球救住成功護級

超人係熱血 不過有時衰衝動

點止呢場

邊場唔ON9?

可惜天神不才

但係打得好比人讚冇佢份
打得差總有人比佢更差
冇咩人留意佢咁

比左幾多次機會條仆街仔

巴克利去左邊

Joe hart有d波守得幾靚

無名英雄

其實佢果季英超入得兩球罰球
佢入唔入果兩球都唔會影響名次

幾場大戰都係佢爆，仲話交學費

達專心一志練好d護波先啦

力架

其實luiz係咪假傷

影都無埋 又話唔夠人用簽番來

邊止兩球咁小, 起馬四五球啦

以條仆街出場hea打
就算撚柒數啦

真傷, Hawks 講過佢去過兩次西班牙搵專家睇

干地一日唔走 唔洗出

法比朗兩個場場鬥慢

其實佢果幾場自爆完
其他人入更衣室
會唔會比說話佢聽

阿古路真係仆街

傷左好耐
早幾日先踢返U23

大家都係打份工

巴卡呢?

好有笨拙感 牙朗跑起黎

其他罰球都係盃賽入
佢果季英超入得5球

我最記得有場對修皮頓
佢罰球射世界波領先
之後比對面連屌3球反cup

我唔眀點解要成日bench 豬腦

坐緊係後排

柒頭安曬左兩球

安呢球

你估好似港燦咁咁多辦公室政治咩
摩閪咁撚廢都大把fd la

摩西

係sub 囉

出佢把鬼
比條廢柴莫拉達踢多d波
比佢練下好過啦

達打得好咗，都好正路啫
豬sir本來就係2nd choice

呢場安可以換柏度試試

夏狗一個攻勢已經用咗兩次後腳

淨係覺得佢d肢體動作好on9

今場重點練後腳

Hazaed:我3個助功呀

究竟法比做左乜柒

屌你老銘

牙銘成日單對單都唔敢爆好白痴

又係摩閪條仆街

摩西斯

挑你魔西 龍都唔中

傳比世三 入撚左啦

仆你個街 又係摩閪

靚解圍

世三個位咗靚都唔傳

真係好撚廢

睇左西哥成季 中龍唔知有冇10球

摩閪靚清

摩西真係英冠級數

摩西斯 我屌你老母

根本半隊都係。。。。

屌 當自己邊個

摩閪呢下

俾沙包應該入埋

陳豪仲J緊全盛時期嘅自己…

又唔傳

有D撚屌會J摩西防守好

二線銘

踢街場都要呢啲波個人重心要向前先冇咁易炒飛機
牙銘成個人拗後晒唔飛機都難啦

二線都畀多佢

業餘

換摩西未

根本二線銘得一招
成個許志安咁

返水晶宮踢都可能唔夠班

屌用返沙包啦

頭都唔入

落底無傳中
切入無射術

咁都唔中龍

快撚d換走摩西啦屌，睇到頭痛。。

屌 我每次見到牙朗都好似跑得好辛苦咁 慢撚到

果招叫搏角球？

匯應通競猜干地首位球員換人時間…

A.80
B.88
C.補時階段

跑唔起嘅感覺好明顯

莫拉達咁都頂唔中龍

83左右啦

Wrong
成日想搏底線傳中

86啦

都算頂中波底 冇計

今場唔會儲嘅

下 越位

越位…

估換邊個啦

奧迪爾

大大步成隻蟹咁

之後比人瘋狂中出

又越位

豬腦 83

差咁撚少都睇 cls

莫拉達近排算係咁起碼比你睇到係fit
係爭少少運

60分鐘，差不多開始練心臓…

咁都叫越位

咁都越位

好心睇準d位先跑啦屌 前鋒

又打擊達仔

就快變0信心時期既王子

呢球真係比人逼害

呢下又好難睇既

主場唱有隻雀仔跌落水嘅

熟悉既安回來了，面對面傳失

其實達今日幾好 做支點停波唔錯 係有進步

On9 咁都要屌達？

佢著起9號
依家啲身體語言顯示出嚟都真係有啲似以前頭dup dup嘅托利斯

旁証：女人達唔準用腳入波

走得好靚

法比收哂油

死唔信邪，揀9號

比啲要求得唔得？

原來有出到？

你發撚神經呀 洗唔洗出左腳先起步呀

法比條仆街跑跑下唔跑

今場波車區睇既人應該兩隻手數得曬

安要換了

正常冇人睇

就快去到王子既level

刷角球都要J

安開始了

今日d俾波

高唔高章左啲啊

冇勝利嘅車不睇了…

安今日幾差下

熟悉嘅安回來了

其實安今日真係差喎
好多時都比失然後屌人地

好唔慣車咁樣

換柏度啦
世三上上地力想入波

覺得達子好咗 安就

依排女人達邊係衰到以前王子個lv

0攻勢

同前年咪差唔多

我黑世三比波唔需要你教…

艾馬臣呢

屌係囉
畀啲要求啦
依家係咪西班牙靚仔前鋒就可以錫住屌先
利申: 季初認為佢好有前途，之後發現佢軟過軟皮蛇，又唔夠鬥心，睇到個好炆。

再唔入多粒
FEEL到8x 分鐘比人入

劇本

簡迪綁鞋帶

其實差唔多夠鐘放柏度入黎爆一爆

扭撚埋去隔離公園

算係咁啦 起碼都有助攻 越兩球都都越少少姐

想睇愛馬臣

達子今日硬左

隔離冇公園

產量不足嘅前鋒…淨係識得屈頭…

世三想點樣

啱啱竟然唔跌

世三今場想點

跌係唔跌，但係唔夠快呢

屌你老味,夏殺7下7下

即刻查吓
原來隔離有墓園

垃圾特

想點？

屌啱啱傳比安咪好囉

夏 sell
Sorry

留力世界杯都唔係咁啊？

摩西差d

又快又唔跌點止咁既價錢

摩西射撚完未。。。。

夏神d步頭好重
爆唔起

小狗…

再者 一週一賽仲有d咩要消耗？

今場有d山齊士係阿記既feel

小狗入黎追和了

小豆

又比人屈速…

省球迷

摩西真係好撚柒鳩系廢牙屌你老母臭閪

後備殺手 車仔剋星

唔想再睇法比

車殺手黎了

好耐無見小豆

收嗲啦信唔信我省鳩你

唔好又80分鐘換人得唔得 俾下豬腦愛馬臣踢得唔得

摩西條垃圾

摩西踢波好似唔帶腦落場

後備殺手

想睇巴卡 換走法比啦

準備失波

揾人打比干地仲有3個換人名額未用，我驚佢唔記得⋯

70都唔換

摩西斬夠啲閪波未 其實平時佢練啲乜波

直頭唔換

法比起碼唔會自爆，巴卡差唔多係對面打多個

70分了

換人未

仲有15分鐘就換 唔好急

干地：89分鐘會換架啦！！！嘈嘈嘈

同閪女人玩大佢 反正下季都唔係到

黑人踢波唔用腦…

對面個高耶迪同馬蘇呀古同超人一樣樣

裝睡的人叫不醒

sor lor唔坐龍後面啦

好掛住武神打

講咗

真係小狗

劇本！！！

屌你老母 1:1

雞曉

真係小豆

Goallll

又小豆，屌你老母又雞曉

Cahill

屌 真係

屌你

雞曉個頭

咩係劇本

準備反cup啦

Diu

換得人未干地

Told you that

讓2.5球 笑死人

笑

卡希爾其實有冇二線都成問題

cahill靚頭鎚

正買左1:2
劇本again

基本嘢啦

屌真係小豆

好波

唉屌你老母臭，劇本

食屎啦偽隊

又黎估下幾時換人

我睇緊乜撚

狗會派錢

隊長又做到野 不過都無人用

無眼睇了

又要反豬了

而家借爆錢買西咸聽日上得樓？

一陣會反cup

笑死 劇本

偽隊上半場已經爆左兩鑊
不過大命死唔去

85先熱身基本啦

豬sir準備又踢10分鐘

反緊啦

對家

干地

天神,卡膠

劇本
一陣肯定1:2
89分先換豬蛇

80mins giroud
85mins emerson
87mins oxxxdi

話咗小豆=後備殺手

抵啦，浪費咁多機會

準備反cup啦，比人

計埋補時 好彩嘅就有10分鐘

臨天光瀨尿

咁撚多關都射得入

有無試過連續2場主場倫敦打比輸波

開始要學識阿迷心態：「冇所謂啦屌 」

多謝干地 好快睇樓啦

快d輸埋佢

仲有啊

冇Odoi

俾西咸雙殺 好波干地

就算今場輸左
干地都唔會被sack

干地依家係同高層鬥緊解約金

換人未 你老味

你老尾又儲印花唔換人

隨時變6弟

準備輸多球啦
俾人禁住攻

換人未干狗

對面仲攻得勁d

換入豬sir跟住又變442 但唔踢高波唔斬中

如果出新仔輸都好啲

真係好戇鳩，咁多黃金機會都唔入
一嘢就俾人入返

會唔會比般尼爬埋頭

77分鐘第一個換人

是撚旦冇歐霸仲好
咁撚柒出醜
係英超本土一週一賽
做下愛修中遊
踢到4月放暑假咪算囉

摩閪終於走

早咗…

係唔換沙包

前鋒換前鋒

77

唉 估錯左
早左幾分鐘

笑左

沙巴係咪屌左干地老婆

後備都無點出

早左 77分鐘換

屌左個女呀應該

等睇小豆梅開二度

沙包都冇後備

差d輸埋

可以打地波啦

干地早咗換

Pedro 一入黎就派膠

豬蛇有冇一次唔係輸住波入場

Joe hart

屌你 joe hart上身

呢次
因為和緊

今場和緊 有進步

呢場 和緊入應該

郎射得

牙朗差d

想點

換走世三啦換達

幾時賣世三？快啲啦好嘛

又斷

Joe hart都救到波

神救

Joe hart 上身

垃圾世3

jh都可以上身打鳩車

我覺得我地欠左豬蛇

牙朗打前可能仲勁

世三 diu

唉

朗其實幾射得

其實會唔會連歐霸都冇得踢？

任何龍對車都變神龍

我收反佢有機入前4的回應

真係劫富濟貧
我穿左里昂上盤咖

夏神廢到

出地波

其實啊朗冇速度
可以試打前

基佬唔即射

朗都係打中鋒好過啦

係咪轉左4後？

唔就腳

會唔會完季比阿狗反cup變做六弟

咁誇張

又柏圖

明明要入波點解唔打雙箭

G持
垃圾球會冇資格出歐洲

駁唔到

真係干狗先會咁痴線和緊仲位換位 安打得差又唔換

柏撚夠圖未呀

唔怪得唔用pedro

柏度做乜撚野

屌你 柏咩圖

屌你老母柏度

屌奶星
諗緊柏圖唔係踢中超咩

乜撚野柏圖

回左塘好耐啦咪玩

係啊

冇前4話之佢排第10

。。。。。

再屌你老母柏度

屌你老母打起埋joe hart

傳腳波都傳唔撚到

係都換世三先
達子都換走真係痴線

呢隊車廢撚到

轉埋四後都叫位換位

邊撚個話換PEDRO架屌

柏度死撚開喇屌

柏圖

又柏圖又干堤想點呀

屌你老母帶得咁撚靚推咁前

GGWP

歐霸都無就真係7
仲7過爺爺

柏度廢到

明明基佬勁咁多 係要迫我睇摩狗咁耐

柏度你食屎啦

波都唔識傳

連耶子>干地

講緊達狗同豬腦個位

豬sir回防仲要拎埋波自己上

乜撚野戰術黎

Yes

愛馬臣屌咗干地全家？

換走willian啦，chur乾哂

喂 真係唔中腳好似..

阿勞杜域變撚左阿勞杜古
ON99

柏度

世三想點

屌你老母咩卡希

無十二碼

2015-2016 車 > 2017-2018 車

我同意

CAHILL...

呢隊垃圾車贏鬼到歐霸

應該要12碼 好似

Kante又救左垃圾偽隊

屌邊撚個講波呀

傻撚左？

差d輸埋12m

車仔唔配擁有豬佬

又好似唔係 戴返頭盔

連波帶腳 睇球証頭

又係簡迪救全家

真係死好彩

閘中波痴線

足總對修應該都會輸

Joe hart都上身

無論隊波幾西都好，簡迪表現都一如以往

簡迪個底乾淨

神龍jh

Kante補埋Cahill位

痴線 joe hart勁到

前中後無個撞得

hart 上身

Joe呢十幾分鐘咁撚勁

偽隊幾時死？

好心早就應該出住烏啦

基佬正選la屌你老母

垃圾到 場場都要講一次
要不是簡迪

Joe hart想點

對住卡希呢啲撚屌一年一約是對的

傻撚左呀JT

所以覺得係到完全浪費左佢

Kante FC

點解車打親龍都上身

今場真係得簡迪踢緊波

隊隊波對垃圾車都上哂身

豬Sir

JH好撚勁

天神同偽隊兩舊屎唉

屌正選433，變陣出住烏442咪好囉

所以垃圾車要-6先入到啵

joe hart都起機

emerson黎喇

Kante, 豬蛇, 愛馬臣

比干狗浪費左1年青春

豬sir

屌你老母啦88分鐘換

89分鐘 Emerson

Giroud真係好黑

依家換emeson
多謝你呀conte

屌你老母又玩鳩艾馬神

豬蛇

88分鐘換人，神換

開頭仲諗緊點解唔出阿祖安

簡迪deserve 去皇馬 世三去做文員啦

比兩分鐘機會 踢唔好繼續坐

都話89分鐘換人

夏殺變咗條9射帶失既撚屌

而家就咪換啦
哂自己時間

89

90分鐘換人 你想佢做d咩呢

有幾分粒你踢

新亞衣

巴舒亞衣熱量圖

夏狗應獨食就走去想刷助攻 唔應射就鳩射

88分鐘換愛馬臣入黎打飛機

寧願要地雷欺

每個換人起碼要早返十分鐘

阿衣式踩草

其實

法比成日跑跑吓收步真係好戇鳩

今場法比又唔知做乜啦

換都唔換了

其實咪一撚樣....

養生波

Emerson 92都未換得

法比真係收哂皮

好似仲未換?

應該唔換了

屌三中堅一係雞曉一係天神真係慘過食屎

唔駛換
明玩9佢

有豬sir set波都無用 根本無人

法比今場垃圾MVP

阿狗追到剩返3分

我阿媽去教波都好撚過干爹

支持追過
垃圾車今年唔值任何野

究竟疤同軌邊個高層柒啲
兩邊都係自毀長城

Whu 90+3

法比場場垃圾MVP

cahill

WFC 踢霸氣盃都係咁垃圾

歐霸都無撚打啦

屌栢度

Pedro

Pedro痴撚線

我由下季講左炒左干地先係唯一出路

姿勢滿分

係今個post 是但搵幾個連登仔，都好過條旦散。

柏度無腳好波

haha,垃圾車

Joe Hart未上身之前明明有好多機會
成班柒柒吓把握唔到

Dllm

垃圾車係都要7下先安落

屌栢度廢到

柏度......

2018年嬴咗幾多場?

主場西咸都迫和
仲話要贏利

我屌

柏度落嚟派膠

你識閪咩
89分鐘換人係幫對面拖時間用

90+5

踢咗4個月 淨係拎到12分 笑死人

屌你老母柏度球球都飛撚到上觀眾席係咪癲架

係要炒凈簡迪同安先有出路

大家聽日準時返工 訓返個好覺

要踢世界杯了

今場係2018年第12分

一日唔炒干狗
一日都唔會有好轉

完

又和

柏度射夠未

Pedro仆街死啦

又玩後腳

15-16車 係勁過 17-18車

抵下年踢歐霸

同阿狗差三分

睇車啲波真係羞恥

有後踢再算

你肯定有得踢？

柏度好似同隊波冇夾過咁
衰過街場阿伯

乜撚野波

垃圾車對修咸頓點贏

栢度世三干地摩西下年好走

今年咁既表現有歐聯踢真係天無眼 一個唔覺意阿狗拎埋霸氣杯車仔連柒都無人陪

般尼有無機

好波
炒撚哂成隊佢啦
呢班撚樣有咩資格踢世界盃

Azp 朗 愛馬 迪加 哥斯 達 可以留

可買

唔知MOM邊個呢

我究竟睇咗啲咩

我唔做車仔球迷了，因為我識寫個醜字

Joe Hart

即炒干地啦屌你老母，關唔關佢事都要炒，冇哂士氣on99

摩西 雞曉 法比 柏度 夏薩特
呢隻真係垃圾五虎將

干狗

軌同疤真係
兩邊都係比on9高層累死

thanks 干狗

走啦

干地未炒我都唔會認
唔想d人以為我智障

小豆都有幾

今季唔想再睇了
干狗玩野玩到

明年一於再單線作戰啦

成日話賣人…冇R聯揾鬼過嚟…

柒到

立即清洗柏度 法比 偽隊 同摩閪啦屌

干地啊屌

世三今場交左幾多球助攻
柒頭安同垃圾銘兩件都射走哂d機會

Confirm咗係Joe Hart喇

一齊啦

睇錢者
不過車

果幾件野對唔對得住佢d隊友

100分先見之明

下年kante做重心重建啦屌你老母

我屌莫耶子調動仲好高干狗

仲有6場機會發達

都係唔好睇車仔啲波住，直到干狗走為止

最尾嗰節谷得幾好，係衰柏度

重建球隊 以我為首 夏狗躝啦

9射藍天

睇返精華，真係屌爆卡希爾，點會咁撚樣頂…？

發覺干地調動幾準 一出卡希爾就派膠
雖然丹麥曲奇都會自爆

西咸個前鋒打得幾好

一早講干地係玩緊野
有班傻鳩開分身叫我收皮陰謀論,話我擇名
今時今日重死護住莫拉達話有進步
正選練波笑撚死人
連登車迷垃圾成咁唔怪得即討咁少人
要靠幾條友開分身推post圍威喂

干地啲on9換人時間係要屌
但其實依家根本冇咩人可以換
你睇柏度落場做乜鳩